我迷失在.* 這場_×°賽馬遊戲°°°×(

°/\\/□＊賭馬是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與韋達的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°賭馬的人，或許\永遠都不能領會潘頓的真諦﹏\＊☆°

GirL:

嘉琦[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,馬會花,成績好到場場第1,唔好以為佢\好恰 佢\好跑得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第一莫雷拉,但好忙 一日先贏8次) ,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,大摩都要同佢玩鞋,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三祈普敦,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,告東尼個囡,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,告達理個女,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

潘頓[狗閪] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,騎師學校校草,馬迷多不勝數,好cool,勁拉得,拉馬,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為拉馬俾馬迷屌死左,BT FD 係嵐同夜+軒

韋達[達] 16碎 勁x1000000000000000令仔,馬術學校校草,屌佢老母者多不勝數,拉馬,[]k打得,廢,過氣(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

蔡約翰[蔡] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,馬痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人陰陰濕濕,幾假,超串,成日尾幾場先贏(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

莫雅 [雅] 16碎勁x10000000鬼仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000跑得,有高地之舞(啊爸係莫雷拉, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 賽馬董事

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

劣改==

［做乜鳩］

馬會無幾多女仔騎師
好難改

屌你老母長包皮

潘頓先係狗閪

(屌你老母)

ching係潘狗fans

今次撐唔落=.=

至少潘狗個part改得ok掛